除左咬斷手指 仲有鉗斷手指?

有冇人知係咩一回事?
香港電台齋up老屈義士?

老屈
盧狗話得一單

香港電台親中??

黑警扭斷義士手碗緊係知啦

但而家講緊有義士鉗斷警犬腳指
聽都未聽過 似係老屈義士

圖又無 九成吹水

推到港台記者睇到自己炒車

你睇下斷手指嗰陣 班狗趕住遞上去比記者睇到
依家冇圖就知9成9吹水啦

大家唔係想睇依啲新聞？ 點解咁抗拒

唔係抗拒 真係有做既 佢報冇問題 我拍手掌添啦
而家係冇發生過咁既事亂咁報喎

其實正常點可能屈到摺埋 見佢又唔洗出力

屌你RTHK Fact Check 啦

作 繼續作 作大啲

【715 任務】今晚1830陳仔要人 海富要你

班藍絲喺facebook吹撚到上天花又鐮刀又電鋸

出千呀嘛

圓月灣刀 血滴子不是夢

警察內部gp瘋傳緊 有人用剪鉗捉住警察隻手黎剪
宜家佢地情緒更加高漲 瘋狂屌緊 更加敵視示威者

班狗真係冇腦架wo
圖都冇張
人講就信

信嗰個都無腦，普通鉸剪唔係咁易剪斷手指，要大把廚房用鉸剪先剪到，唔信買條排骨試下要剪幾耐

咬斷手指後，牙齒會成為大殺傷力武器？

傳示威者鉗斷警員手指「工具」實為警棍 警方誤放消息低調修改